<h1 align="center">Myflix</h1>
 <p align="center">Organize seus filmes e canais favoritos de maneira simples e personalizada! 🍿 </p>
 
![myflixx](https://user-images.githubusercontent.com/100965881/172965720-6a7cd5f0-4e09-4e40-94bd-a0c7be1dee31.gif)

<p align="center">
<img src="http://img.shields.io/static/v1?label=STATUS&message=EM%20DESENVOLVIMENTO&color=GREEN&style=for-the-badge"/>
</p>

#
<p align="center">
 <a href="#sobre">Sobre</a> •
 <a href="#demonstração">Demonstração</a> • 
 <a href="#tecnologias">Tecnologias</a> • 
 <a href="#autor">Autor</a> •
 <a href="#licença">Licença</a>  
</p>

# 

### Sobre

Projeto que consiste em um site com design inspirado no netflix, representando uma interface limpa e minimalista, com elementos como: catalogo personalizado com filmes e series, canais favoritos de programacao e entretenimento. #imersao dev_ Alura

#

<!--### Objetivo
Loading...

# -->

### Demonstração

[![Netlify Status](https://api.netlify.com/api/v1/badges/5316d395-b134-4463-99f4-cc388e33c421/deploy-status)](https://myflixsite1.netlify.app/)
![Screenshot-myflix_1](https://user-images.githubusercontent.com/100965881/178124369-4bd06b55-1fbd-4401-88b3-ea5fb854960a.png)

#

### Pré-requisitos

Antes de começar, você vai precisar ter instalado em sua máquina as seguintes ferramentas:<br>
Navegador. <br>
<!-- Além disto é bom ter um editor para trabalhar com o código como VSCode. -->

#

### Tecnologias

As seguintes ferramentas foram usadas na construção do projeto:

<a href="https://code.visualstudio.com/"><img src="https://img.shields.io/badge/Made%20for-VSCode-1f425f.svg"><a/><br>
<a href="https://www.javascript.com/">
<img src="https://img.shields.io/badge/JavaScript-F7DF1E?style=for-the-badge&logo=javascript&logoColor=black" /></a>
<a href="https://html.spec.whatwg.org/">
<img src="https://img.shields.io/badge/HTML5-E34F26?style=for-the-badge&logo=html5&logoColor=white"/></a>
<a href="https://www.w3.org/TR/css3-roadmap">
<img src="https://img.shields.io/badge/CSS3-1572B6?style=for-the-badge&logo=css3&logoColor=white"/></a>

#

### Autor
 
Feito por [**Daniel Oliveira**](https://github.com/danielhurtz) 
<!-- Feito por Daniel Oliveira 👋🏽 Entre em contato! -->

#

### Licença

<img src="https://img.shields.io/github/license/danielhurtz/Myflix.svg"/>
 
#

### Entre em contato

<a href = "mailto:daniel.anjos@pm.me"><img src="https://img.shields.io/badge/ProtonMail-8B89CC?style=for-the-badge&logo=protonmail&logoColor=white" target="_blank"></a>
<a href="https://www.linkedin.com/in/danielhurtz/" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-LinkedIn-%230077B5?style=for-the-badge&logo=linkedin&logoColor=white" target="_blank"></a>
